{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032561",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "장고버거"
    },
    "text": "義城に位置した手製バーガー専門店チャンゴバーガーは、情熱的に手製バーガーを作っています。チャンゴバーガーはホールで運営はしていないが、モクビと配達の民族を通じて包装/配達注文を受けています。当店チャンゴバーガーのメニューには、アーチバーガーセットが9,900ウォン、チャンゴバーガーセットが11,900ウォン、チャンゴバーガーが8,500ウォン、アーチバーガーが6,500ウォンがあります。皆さんの多くの利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャンゴバーガーはどこに位置していますか？",
            "answer": "チャンゴバーガーは義城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャンゴバーガーは何を作っていますか？",
            "answer": "チャンゴバーガーは手製バーガーを作っています。"
        },
        {
            "question": "チャンゴバーガーは配達もしていますか？",
            "answer": "はい、チャンゴバーガーはモクビと配達の民族を通じて包装/配達注文を受けています。"
        },
        {
            "question": "チャンゴバーガーのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "当店のメニューにはアーチバーガーセット、チャンゴバーガーセット、チャンゴバーガー、アーチバーガーがあります。"
        },
        {
            "question": "アーチバーガーセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーチバーガーセットの値段は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンゴバーガーセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャンゴバーガーセットの値段は11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンゴバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャンゴバーガーの値段は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーチバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーチバーガーの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンゴバーガーはホールで運営していますか？",
            "answer": "いいえ、チャンゴバーガーはホールで運営はしていません。"
        },
        {
            "question": "チャンゴバーガーは何をお願いしていますか？",
            "answer": "チャンゴバーガーは皆さんの多くの利用をお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 155,
        "QA": 365
    }
}